想炒車，唔想做預言撚

24/9 19:45

荃灣眾安街70-71號，無店名地舖，拉咗閘
但不停傳出單方面喝罵聲，
另一方不斷求饒
之後傳出有人被歐打聲

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

聽唔聽到對話關於啲咩

:「咁之前錄影問你，你講咩撚野呀！」
呢句好清楚

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

錄音拍片都好吖，畀少少proof

會唔會只係私怨

唔call附近人開閘幫手

隔離便利店有人職員出來了

希望係

？？？？？

拍片錄音啦
放隻錶喺鏡頭前 做fc

快